有咩廣東歌收尾係好正？

我覺得黑擇明最尾好撚正
好撚震撼呀種感覺

漸漸

開不了心

木紋

木紋同星塵

party with TL

不如不見

俾多首
弱水三千 juno

到這日才發現曾呼吸過空氣

你講緊歌詞定連埋編曲演繹先
如果計埋演繹
浮誇係標準答案

又係好亢奮聽完即刻積極做人

告別我的戀人們

假如真的有個約會

最美麗長髮未留在我手

誰都辛酸過 哪個沒有？

死埋一邊

留低鎖匙 最尾個句

黑擇明係曲

等
最後啲「woo~」好有feel

想心酸 還可以 想心底 留根刺
至少要見面上萬次

雖然呢句歌詞同旋律平平無奇
但演繹出嚟嘅感覺 真係有一種淡淡嘅失落 表達出自己夠冇資格去傷感

陀飛輪

回憶的刺
想念痛多一次
只求不相見

李逸朗 - 傻女

星塵屌打其他歌啦

年少無知

天使

只有一事不成全你

真係loop極都唔會厭

你還嫌不夠 我把這皺皮賓周 送贈妳吹奏

K歌之王

瑕疵

灰色軌跡

我都諗到呢首

夠長

吳彤 偏見與傲慢

失戀太少

近期啲嘅話：
nights without you
吃定我

認同
點解咁多負皮

主旋律

何來塵埃飛舞

星塵

AGA - 吃定我

Karen juno 嗰首
淨係聽臨尾karen 獨唱都屈機

早知道完美吧~

原理吧

小紅帽果首

說穿了我不美 信我

風箏

個尾個下嘆氣聲

正想入來講黑擇明 我好鐘意有段好似小提琴（定純粹弦樂？） 但我發現有啲version cut左

心燒

若你喜歡怪人 其實我很美

富士山下
搜神記

好不容易遇見愛

不吐不快

海闊天空

識貨

至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑
em...

十面埋伏最後嗰段outro

時針偏偏 出了錯

無念

識波 正想講呢首

雷克雅未克

hocc 16年演唱會版嘅薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉
舊約
告別裟婆

喺連登，陳奕迅=唔識唱歌，把聲唔錯+商台捧佢+好彩所以先紅

係因為填詞嗰個問題喎

浮誇 阿～～～

黃明志 Namewee - 學廣東話

開頭同結尾都好有驚喜

Rubberband 《Easy》
成首歌描述日常生活中所遇嘅不幸
最後兩句
境況一百八十度轉變
雖然唔係好dramatic
但好窩心

野仔
《你知道我在台北等你嗎》
末段嘅旋律好正

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

插曲

潛龍勿用

十面埋伏

李克勤港樂演唱會唱得超好

永不開封的汽水 讓我抱在懷內吻下去

重口味

失戀太少 尾段結他solo
每次哼都想喊

風箏最尾嗰吓飲泣聲

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

笑到仆街

十面埋伏
防不勝防

念念不忘

瑕疵前面2個人嗌交
後面女聲自白
個對比真係冇得輸

粵語殘片

張學友d live
真情流露
唱完 la左一大段 玩到嗌假音

電燈膽

明日花～昨日 已開～～

K歌之王
我只想跟你未來浸在愛河
而你那呵欠絕得不能絕 絕到溶掉我

見盡了 雲湧風起 還怎麼捨得放下你
我們 仍珍惜 這啖氣

你還嫌不夠 我把這陳年風褸送贈你解咒

瑕疵 莫文蔚臨尾果幾句

一絲不掛

難道愛本身可（以）愛在於束縛
難道愛本身 可愛 在於束縛

Miu Miu

段outro唔捨得佢完

星塵同木紋！

刷光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

灰色軌跡個種空虛
星塵個種渺小

呀呀呀

總想到玻璃很易碎

玻璃之情

想講句一切算了你聽不到又怎算
想失也無可失這刻我也曾賺了溫暖

任何密友任何伴侶和諧互鬥投緣互信尊敬退縮生疏掛心忽近又遠跟世態搖擺
見慣不會怪

兩段都勁難唱 但兩段都係成首歌最撚正嘅部分

未入黎想講星塵
木紋段鼓 正撚到

擦光火柴難以令氣氛像從前閃耀

一定係星塵

青山黛馬

《金剛圈》，最後句「悟空那會相信 愛與痛 很相襯」，好sad

精～彩～～～

agger
擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑...

1.陳奕迅《告別娑婆》

然後沒有盛世要賒 沒浮華暫借
沒時代 沒有記憶 來拉扯
燦爛地凋謝
不輪迴 不輪迴 種因無望答謝
決不 再不永不 結果臨別眼淚
在瀉

經句前中段自白個種感覺後，迎接成首歌最勁爆發位，不留餘地。

2 .Juno&莫文蔚
瑕疵

早知道原理吧 因此我也沒驚訝
找快樂先修課程是要接受最差
登天國拿勝利也一秒吧
不過謫仙之路遙遠又可怕
我共你關係如等大石開花
美好一剎 可殺死我吧
因此不捨這滿場 頹垣敗瓦

收結個下空靈得嚟又有餘韻悠揚，完美展現莫文蔚既獨特音色，同完美孤獨有得fight

餓狼傳說

Lonely Christmas個尾幾深印象，最後加句耶誕melody畫龍點睛

呀！

尚有些仗 全力亦打不上

痴撚線
我哼住呢句望到你呢句

Hello-王傑

沉沒湖底欣賞月圓～

像～做～了一晚泥工～～

痴情司

遲一點天上見

好似a7x 搵orchestra 夾果種feel

絕

仲有低等動物
最後個段solo正到

賴床
無念

不來也不去

由真音轉返假音，每次聽都起雞皮

暗相 concert yy版

告別娑婆

Aga上年嗰3首

3am
吃定我
Nights Without You

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

春秋港樂live個版本仲正
隊orchestra個埋尾完美演繹咩為之昇華

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

追晒都唔見不用再記起怎去忘記

最後的對話

浮誇

人在遠方，蟬沒有和唱
呀

井

愛人難 我肯學 定能愛下去

陳奕迅首單車
成日聽完最尾嗰句都忍唔住又再聽多次成首

風箏
最後句嘆氣真係每次聽都好心痛

餘震
張敬軒臨尾個嘆氣真係幫首歌昇華咗

《絕》 & 《K歌之王》
陳輝陽式既結尾

沙龍- 何來塵埃飛舞～～～～～～

愛若難以放進手裏
何不將雙手放進心裏

追
「有了你即使沉睡了 也在笑」然後好sweet地輕輕笑左一聲

concert YY個版本真係

假使世界原來不像你預期
最後個句

不來也不去

Smiley Face

I wish I could be more than just a friend...

孝義～永 在 心！！！！！！！！！

03年演唱會個版本好正

林夕作 梅姐同許志安首 女人之苦

即使不怕苦 別為了狠心者太在乎
前瞻了 也要後顧

成日都覺得收得好靚

最記得 chorus 唱得一次，不過就係咁編曲先深刻

雲外看 新生趣！！！

easy ride

有時會直接skip去聽最後個分鐘

Beyond-午夜怨曲

時間夠了，時針偏偏出了錯

最後派對

假如讓我說下去
(離開 不應再打攪愛人 對不對)

Aga 問好

防不勝防

像我沒來過 沒去過

唱都唔hi 彈果下hi

早班火車最後個段ending, 用曲黎講故事

Ungugu你飲 Bebe食奶
你個好老竇 未拜拜
飲飲晒 才暢快
我會等你第時 學飲酒
再同你講點解

You're beautiful

前兩次chrous收尾係
And I don't know what to do
'Cause I'll never be with you

全曲收尾句係
But it's time to face the truth
I will never be with you

驗孕的下晝

瑕疵

段讀白世界第一

就算以後失去你 仍笑說我不介意

木紋 春秋

餘震

寂寞的男人

不要說我想你也明了 為何在那晚我抱著你哭了

冷門野，
「而這票尾 還應否捨棄」
緋聞男友

點可以冇 任我行
頑童大了別再追問
可以任我走怎麼到頭來又隨著大隊走
人群是那麼像羊群

星塵
約翰與洋子

無論熱戀中失戀中都永遠記住第一戒 別要張開雙眼

相愛很難

別要張開雙眼

長相廝守

難道要等一千零一世才互相安慰

lm

周國腎 物極必反

煙圈悄悄墜落
煙灰至少將心事證明燃燒過
煙花太過寂寞
煙絲至少可等待別人來點火

還記得 - 周柏豪

intro outro 段小提琴solo 又係會令人聽完又聽聽完又聽

夜曲

Katrina

Simple love song

PS I love you

仲有斷尾 追魂記

獨家村

抱抱冇人講？

小紅帽？

玻璃之情

你會記得 我是誰
猶如偶爾想起 過氣玩具
我抱住過 那怕失去
早想到 玻璃很易碎

傻女 李逸朗版

入戲肉至黎the end
冇辦法啦係唔make sense
架喇

而這票尾還應否捨棄係思覺失調喎

she my bae bae

點可以無漩渦
沿著你設計 那些曲線
原地轉又轉 墮進風眼樂園
世上萬物 向心公轉
沉沒湖底觀賞月圓

毋忘我 —逆流

瑕疵
莫文蔚個段

粵語殘片
想想那舊時日子 像褪色午夜殘片
任何情節 今天多一種意義
現時大了 那種心跳難重演
極爆裂場面想再遇確實靠天意

失憶蝴蝶
並未在一起亦無從離棄
一直無仇沒怨 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
不用再記起怎去忘記

原來已經講咗

怎麼可

好想有個playlist

其實我 跟你都不算得罕有

心的距離, 最後果段咆哮

原來我什麼都沒有

但願步過瞻仰 你亦明白 看穿真相
尚有些仗 全力亦打不上

喂 天才 為何我們卻是無後半

k歌之王

當天你與我怎樣重視過誰和誰在年月快線裏都給壓碎

冇人講？

依然是我最大

唔好炳我，不過我真係好鍾意賭場風雲首歌

周柏豪 - Smiley Face

.....I don’t wanna see you cry again, I wish I could be more than just a friend.

RubberBand - 心照一生

....一生太多關卡，幸一起招架。
（呢一首配埋套電影係會男人都差啲落淚）

廣東歌呀屌你個閪

春秋

防不勝防
你就算知 也不會想 是我
仲要食中2個意思

聽到個心都裂開

聽完想戒賭

但我沒法衝開人潮 你只要明白了 再不緊要

oh~相擁心痛

無盡雖然比mk唱柒晒，但個outro堅正

職安真漢子

星塵段violin無得輸

綿綿就簡單但完得個feel好好

3.張國榮
《夢到內河》

誰還在內河上 我在內河上
望著沿岸高潮 快救活我
溫暖我十秒 快將我怨念傳召
誰還在內河上 猶如做夢那樣 但奈何沒有天橋
跨不過這雙臂膀 會將你壯麗忘掉 如果有這需要

哥哥既歌要數唔知數到幾時，左右手、從零開始、有心人etc。

但依首我會話係藝術品，聽曬成首佢，冇死錯人。情感同節奏既把控一流，可惜已成絕響。

Ivana嘅離遊記

羅生門

sorry 自膠
仲有 煙霞都好正

無奈是今天的我 即使再好 都只好要被你生疏的敬仰

淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

回去哪要時光機器

靈魂相認

Zarahn果首天使

霑叔都話最尾羅文個高音好正

以前Eason 個finishing 真係

俾你講咗先添

故園花茶港樂版

黑暗中漫舞

嗰陣有dj播哂成首 好感動

落花 - 逆流

忠孝公路真係好正，俾你講起又要重睇

Rubberband
Simple Love Song

如果感覺有顏色

為詩的感性 淺紫色作反應 (有時說話講不到的)

腎仔啲音樂真係不錯

真情嚟？

周柏豪 只有一事不成全你

趙學而版嘅最佳位置 嗰句 安守這位置

傷心證明書

很想在雨點崩裂時
去過
聽過
華麗與沮喪

竟然無juno首紙箱國

Ba la bap, ba la la ba ba, ba la ba bap, ba la la la bap

If you know what I mean

羅生門

願如期團聚於 冰島某地方
讓前塵沉澱於 福島某地方

你還嫌不夠 我把這陳年風嬲 送贈你解咒

Amani nakupanda nakupanda we we

你瞞我瞞

你以為
好鍾意段instrumental

是愛 讓女人一敗塗地

想一生霸住你

十面埋伏最後個段音樂

喜帖街

終須會時辰到 別怕

就算你壯闊胸膛 不敵天氣
兩鬢斑白 都可認得你

相戀的證據 假使要爭取
唯有約定和大哥喝醉

從此世界多了一分鐘

請勿回望 請勿回望 請勿善忘

離開 不應再打搞愛人 對不對？

終於見到有人講學友
呢首世界級

"分半點福氣給我 不准留低我一個" 變成 "總有天找到一個 真的值得我" 又係好傳神

尚在計劃如何講愛你

內疚內疚內疚沒作為
直到在某年某日我能安息於葬禮

仍想你一家可到齊

認真有無啲音樂好撚正個尾

任何密友任何伴侶和諧互鬥投緣互信 尊敬退縮生疏掛心忽近又遠跟世態搖擺見慣不會怪

風箏
最後嘅嘆氣聲

人 人 一 把 口 一 百 種 真 相！

傷信
最尾段鋼琴solo

被水沖去

我看你也極面善 像鏡子放面前

被討厭的勇氣!!!!!!!

他一個人

漩渦

風再起時
共同渡過

談戀愛也許不算理想 為諾貝爾獎出發先算漂亮

Easy真係冇得輸
幸福或者 逐點的給 送到

陳小春首犯賤
最後嗰句:我看你也極面善 像鏡子 放面前

誰都當兵過 那個沒有

入戲肉至嚟the end 冇辦法啦係唔make sense 架喇

洪卓立首獨活
去到outro先解釋成首歌咩事 最驚喜既outro

在天之靈

成首歌去到最尾果段先爆好正

其實周國賢作d歌既編曲都好正
同一般廣東歌既feel好唔同

呢首係鳩喎ching

心的距離

仇視我自己 若然目光高過聚散分離
奉承你 因往日雙眼無珠不停放大你
想快樂不靠神蹟 才懂創世紀

詞黎講鍾意 葡萄成熟時幾正
前面係咁講溝女要有耐性 等下冇死
到最後 如果等唔到 唔撚驚啦 提子等到變紅酒
打下飛機好過啦

思覺失調

逼得太緊

無念 印象深刻

半杯入魂

我們

畫意

KOLOR 大吟釀

極速

我都同意
巴打有無聽過候鳥加無盡空虛收尾

衛蘭所有歌 不服來辯

喜歡戀愛

黑暗中漫舞

難道你很想天使問我 我的舞步跳得可美？

好正丫嘛
Da da la da da la dum

醇酒 一口煙 就已抵銷哪裡需控辯
望天邊渺雲輕煙 已目染

主旋律屌打

最近逆流之歌

最尾一段,我諗冇咩人唱到

中段結尾得唔得

就像人的山和人的海

就係想入黎講黑擇明

農夫首24

Lonely Christmas

毒撚悲歌

好憎啲歌啲字多到乜咁

深淵 王嘉儀
湖底等你 我情願